陳克勤：陳雲竟話張竹君死老公是好消息。陳雲除了在網上散播fake news和仇恨之外，就一無是處

陳克勤
1h
張醫生今天已經堅強地如常上班工作!!
人在做，天在看。實在難以相信，有人的心腸可以如此歹毒，講出來的說話難聽過粗口。這樣的人，除了在網絡世界散播fake news和仇恨之外，便一無是處。香港需要多一點同理心、多一些公德心、多一顆善良的心。黑心就不需要了。

五十步笑百步

由佢地鬼打鬼

做乜搞個白卡佬

陳云佢地自己友係咪炒左車

要依附個白卡佬生存

得罪講句 張竹君係維護極權嘅一份子 冇嘢值得吹奏

係好消息

但堆一毛冇得洗白卡佬版

敵人反對的

黃即是藍，藍即是黃，黃藍合一！港共無敵！

做咩唔拉鳩條禿頭佬犯國安法呀？因為係鬼所以豁免？

咁陳雲講事實，張竹鳩日日散播恐懼
Just a flu講到世界末日

咁真係港共死全家，抵撚死嘛。

陳云搞到cctai全部傻鳩晒，要死都係死陳云先啦

連陳克勤呢啲弱智仔都可以抽鳩你
俾著我係陳云根實柒到搵窿捐

咩fake news
咁真係死左